誠懇呼籲唔好再舉印度旗，你唔係印度人又搞佢哋支旗，印度人會好反感

人哋最睇重支旗
你想人幫手
咪用印度文寫slogan
但唔好搞人枝旗
你又唔係印度佬舉乜撚印度旗
印度佬見到只會反感
美國旗仲有得拗吓

咪撚信共諜陳雲
出屎穚玩爛件事

又撚

＠通街都係處

咁唱印度國歌

支持印度打柒中國同舉印度旗兩樣野黎
支持印度反中共唔等於舉印度旗

你係印度人？
就算係，爭取香港利益，唔係印度利益，關印度旗咩事？
係咪向歐洲爭取幫手
要揮哂歐洲28國既旗？
國旗俾人咁用既咩？

激鳩支那姐
使撚理班差狗咩

已經冇感覺
一出單新聞都預咗

真心？

Ching 好慘 拍得住鳩硬sir

鳩sir疑似狗隊
之前做咗好耐熱狗打手

我只係錯一次就咁

舉旗即係擺人上枱
你要求印度打中共就用手抆屎又好食咖哩又好
但唔係搞人支旗
你咩身分

真 柒到個孫都知

換AC啦

玩到爛咗

你坐咗幾耐？
黃絲嘅抗爭手法就係咁

又係時候重溫處巴個post

借個位 立會事實處

中国侵印陣亡將士名單曝光，全世界入去致哀

借個位

撐港細路Matan Even個YouTube channel講警暴點解無人睇？另加一個優質撐港channel